東大連續3個sGPA吾過2會點

本身個底都幾差，想知有冇東大HD巴絲試過3個sgpa吾過2 ，想知會點，可唔可以重頭讀過架？比多一年學費都吾系問題，求解

點先可以唔過二

東大HD咩尼

一定可以架 全部retake

日本一大

妹妹我，英文真系好差，所以有2科D左就咁了

有HD?

女仔可以溫柔啲屌

有實例？因為我真系好驚會踢出校，已經好多個月訓吾好

hd英文閪都唔會唔過2啦

冇9up 不過香港一早踢左出校

吾你老母系你老母
抵你俾人expel

好好彩有2，但reading1，平時都系要靠死記硬背

緊係無
我幾十歲人香港有東大我都未聽過

我都系聽人地咁叫東華學院，所以我先咁叫，搞到你誤會左sorry

哇屌

大你老母

間野咁都唔過2可以quit

東京大學好勁架wor

笑左

其實我東華學院都唔係好知咩野來

Ive啲frd?

但我吾想放棄呀，所以已經再比心機去溫，但又驚會吾過2，所以上黎睇下有冇人知到會點

東大

肯溫一定過三嘅

冇收過warning letter?
基本上兩個sem 低過二都差唔多要88
你3個
你努力下啦 佢一日未出信都唔驚嘅
Btw邊科

有冇人以為東大係東京大學

希望承你貴言，但今次社會學比嘅範圍等於無比，我真系好驚，因為我由細到大都好黑仔

試下一日背一份note

幾時考

唔係online class緊咩

HDN呀，依家系第一個sem，因為佢個牌，所以我吾想放棄呀，而且都有啲貴要5萬8一年

我地科上哂堂了

睇多啲英文電影 睇10套8套就練好啲

有冇Frd係其他lecturer 教

可能有比到Tips呢

有一刻撚過

多謝你嘅意見，我會架啦

不過努力背哂佢實冇死

你得嘅

咪就咁grad囉 有咩問題？

希望你將會係一個靚女miss

東京大學 聲些~我唔合格

無，全部都系同一個，問過有冇得再細啲個範圍佢話無，都系考哂，無話邊幾課淨MC咁

垃圾東華
你連續三個sgpa 唔過二就執包袱
連求情信都慳番

反正都係錢嘅問題 有錢retake唔係問題

背野科好過用腦科

用腦科溫完都唔識先慘

我希望我系一個合格可以幫到嘅人miss，靚女就講吾上，我地個系都有啲吾錯嘅女仔

連續三個sem sgpa 唔過二係dereg
姐係踢出校 你有錢retake 都無用

東大係自資
通常畀錢就搞得掂

retake sem1開始吹咩

但佢個範圍系全部，共十幾課，又真系多得滯，驚背到後面就吾記得前面

睇下果科係咪sssdp 放左入jupas 啦
nursing 的話就唔係錢解決到

社會學最緊要理解到D theory, 咁就冇乜問題

夜瞓都會記性差㗎

快啲瞓聽日起身再溫

讀過啦

利申 你師兄

真系架？一定會踢？我就系HD nursing ，今年第一年加入sssdp

師兄，跪求教學

我第一屆畢業
當年好hea都過3

你有冇寫信求情

我未呀，咩都未黎得切問同做就放假直到依家

又系又吾 你唔中英都咁撚差就算啦 唔好㗰錢讀落去啦

不過比你讀得到
你出ward都可能死

Sorry，我會留意返，但未到最後一刻我都吾想放棄呀

因為我嘅成續？我會比心機去讀好啲

你不單止英文差啵，中文都麻麻
BTW妹妹需要性交上課？全程只講英文學英文

同意

系你老母吾你老母
中文都唔識英文差好正常啫

佢lv2既話 學下基本sentence pattern,連接詞,common vocab好過啦

妹妹我生到成個男人樣咁，無謂嚇親你啦，我驚影響你心情

Sorry，求解

屌 我以為東京大學咁把砲

我都係出返去先

拎牌有指引 你學術唔得 出ward識飛都好都拎唔到

但你個底咁差 出ward都直接收皮

不如比心機再讀啦

打5p字就唔好上連登啦
打返個部首都懶唔怪得學唔到嘢

知道了師兄，吾該哂你，我會比心機架啦

宜加乜尻都自報大學

Sor, 我會改返

吾你老母

啱啊心諗東京大學咁勁揪，仲諗住入嚟學下嘢，點知碌碌下發覺唔對路，原來係東華HD
真係屌咗聲

屌你 放假唔q識得email / 電話打去問？
係屋企放假 hea到死到臨頭先識驚

Quit撚左佢啦
垃圾學校 垃圾人
mls讀左一個sem準備走

係香港你2個sem唔過2果陣已經死撚左
仲有機會比你捻3個sem唔過2會點咩?

屌 以為日本東大

對吾住，確實係我錯，但我依家只有一個sem嘅gpa唔過2都可以求情？我以為要到第三個arm 先求得，我等陣8點幾就打返學校求情，感謝你

社會學好撚易姐

打錯字，應該係sem，sorry

你俾心機讀實過㗎 加油啦

但聽kit Lam講呢科個合格率吾高喎

多謝你

點解咁想讀

佢教乜鳩啊 過兩招俾你
利申：社會學Master

又話留意 又吾
原來仲要係讀Nursing...
英文搞唔掂你之後讀pharm點搞 仲有physio個啲呢
放過啲patient 同事啦

出膠post 屌你老母

咪撚覆條on9仔

屌 以為真係日本一大

The Introduction of Sociology
Theoretical perspectives: Functionalist perspectives and social institutions, conflict perspectives
Contemporary Theorists
Sociological Investigation
Socialization
Social Interaction
Media and Social Networking
Sexuality and Society
Social Stratification and Social Class
Gender Stratification
DevianceHealth, disease and medicine (I): functionalist perspective
Health, disease and medicine (II): conflict perspective
Inequalities in healthcare and society, and healthcare reform in Hong Kong
Health, disease and medicine (III): symbolic interaction perspective
Life and death in Chinese society
Health, disease and medicine (IV): holistic and defensive medicine, euthanasia, and medical malpractice

幾溫柔
唉 我又狗公mode上身
A0得耐真係好寂寞

我已經好努力改嘅，真係唔好意思

東尼大木高清掛-.-🚬

踢出校

求教點溫社會學同care of adult

你英文差到可以拉到GPA得2
我想問你本身點考得上

我仲放棄咗城大嘅動物護理

有同學吾讀，所以我先有位

死毒撚！

我開緊，請等等，因為係第一次開

會踼 有SSSDP 慳返十幾萬

樓豬你開左channel唔係group啊

系你老母，死5p狗

Sorry呀，不如你開？我驚我又開錯

你係channel po一po你tg id先

吾你老母

btw，其實點先可以考唔過2？
早啲出嚟做嘢算鳩數啦

hello mk妹bb

你係打錯個吾字呀屌你老母

加左了

多謝你嘅提醒

兩三科有B HPA都冇2？咩學校嚟

你可以做cs，有禮貌到

甘都知 --

唔該晒

打正字係兩登一直以嚟嘅文化

你地班撚樣係度恰純品妹妹仔

你係打錯個曬字呀屌你老母

頭先甘你老母我都未撚屌柒你

你個撚頭讀多啲書先啦

「曬」與「晒」字，在繁體字中是有區別的。
「曬」字是動詞，本義：在陽光下暴乾或取暖。例如：曬太陽；曬相。
「晒」字是補語(粵語專用)，用在動詞或形容詞後面，表示「全」、「都」、「完」、「光」、「了」的意思。例如：講晒畀佢聽；大家出晒嚟；睇晒本書；魚畀貓食晒喇

ref:

我都係 有冇興趣一齊🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

做乜咁認真= =
我A0毒撚想系mk妹女神面前表演下姐

我嚟做鞭策你哋溫書嗰個

與其淆底不如抖足精神溫多d書好過啦
仲得閒上連登
讀唔惦就唔好諗住拎到個牌就算
祝你拎到都俾人釘番走
累人累物

冇心讀有幾難

又吾又系 咪撚浪費學位啦
讀嚟有乜用

sem3 正常唔會唔過2

唉 你估我好想做架咩
有邊個唔想多囡姐

咁咪估佢邊啲大機會出囉，有聽書嘅話唔多唔少都會中

入5到